點解蕃茄炒強唔可以做到日式咖哩飯咁？

我覺得可以好似咖哩飯咁配豬扒/日式炸雞/牛肉咁食

咪有番茄汁囉

好撚難食

蕃茄強狗食

可能我講得唔夠清楚
我係指做到咖哩飯咁嘅模式serve俾人
不過將咖哩汁轉做蕃茄炒強
覺得蕃茄強難食會唔會係大家普遍覺得係簡單野而唔深究點可以做得好食
人地日式咖哩可以每個家庭都有唔同配方唔同口味
但又真係冇聽過蕃茄強會咁
所以先問可唔可以做到咁